有冇人試過同啲龜打茄輪

我條脷大過佢個殼

同條仔個龜頭打車輪

龜頭頂龜頭算唔算

咪撚咁痴線啦

⋯